實在諗唔明香港官員有乜撚資格評論反擊小英

依班中共既扯線公仔，人地小英假假地都係民選總統，你地就係零認受性既傀儡，根本就唔同層次，覺唔覺羞恥？😂😂